五毛黑客已經入侵

是咁的，呢個戶口長期cd-rom，未曾喺公共電腦登入，亦未曾開過po，啱啱發現一日內兩次開咗五毛po，有理由相信五毛黑客已經入侵

密碼已改，希望大家都小心

五毛死全家

係唔係有高登ac啊

想洗底？

同一email又真係有

我係五毛就皇天擊殺死全家

公告有講 某討論區ac比人爆哂

好在你d post冇咩人睇ja 唔係你單機左啦

好似俾人老強咗咁

有冇link

管理團隊在此建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

[置頂] 有關會員帳號保安問題 2019-08-13

我信樓主，慘